## Tâches réalisées
* La page d'acceuil (Home)
* Page Login pour identifier les utilisateurs
* Landing Page: la premiére lors de la premiére utilisation de l'application
* Interface ajout des utilisateur 
* Utilisation de MVVM en créant un dossier comportants les modéles utilisées et un dossier views comportant les interfaces
* Implementation du code Python de la partie Back End pour l'ajout des utilisateurs 
